[蘋果日報,正宗高登仔]大陸村民自製迫擊炮抗暴 猛轟拆遷挖掘機!!

大陸村民自製迫擊炮抗暴 猛轟拆遷挖掘機!!

服左佢,虧佢諗得出

痴線

如果香港有人咁樣,
政府點會咁囂張

首先你就比人拉左收藏有爆炸品

條片好多年前

聽聲好似好勁咁, 但實際完全無乜用
D推土機 完全唔理佢, 繼續掘野, 呢樣先好笑

一路睇一路笑

雞尾酒實際好多，坦克都燒得爆

冇次中,命中率=零

火箭煙花姐

以前二戰好多人用, 但家陣唔知了

反正ISIS, 敘利亞反對浪都唔會用雞尾酒燒坦克

其實大陸社會使用暴力既情況遠比香港多好多
佢地好撚慘

二戰德軍,國民衝鋒隊

rpg太平， 同埋而家我睇雞尾酒只係燒到悍馬車

煙花來

雞尾酒 對住 防暴警察 好有用
不過對 正規軍 無乜用, 你未行到埋身, 已經被射死左

係咪放緊煙花咋

最低成本應該係一架貨車比盡油車過去
利申：反暴力， 只係講下法國尼斯之前單isis恐襲做成既事實傷亡

Panzerfaust
Panzerschreck

香港炮仗都難搵

ISIS 有自爆卡車, 就係成架車 裝住炸彈, 衝去敵人到自爆

不過呢D 真係要信伊斯蘭教上腦既恐怖份子, 先會做

正常人唔會咁樣送死

呢單仲撚痴線,有埋戰術,路障,工事,炮樓
大陸社會真係痴撚線

利申：反暴力

坦克車有裝甲
要用有穿甲能力嘅IED

煙花火箭 同 迫擊炮 係兩件事黎架妓者

用下腦咪有囉

人地叫痴線?

咁你既「正常」應該係唱今天我

支那雞蟲講獨派HKVDC_2017：熱狗陳雲熱狗陳雲......

真係豬黎既

唱今天我啦

因為中共更加痴線

中共官員 會直接拆平你間屋, 令你家破人亡
你唔反抗, 就會死全家

但你反抗, 其實只係死遲D, 最終都係死

所以投胎係中國, 真係悲劇
反抗又死, 唔反抗又死

所以支那社會痴撚線

你去救左比人告個班人未？

根本 支那 好似停留係 石器時代咁
完全無法律, 所有人都係 弱肉強食

見過另一段自制汽油彈掟到架剷車著火

汽油彈係好有效

但缺點係投擲距離短

嗰段係喺三樓左右掟落黎
所以work

如果對住無槍既 遷拆隊就得

對住有槍既公安就無用了

中國人想真正反抗, 只能偷運軍火入中國

如果對方有槍, 係好易死

芬蘭打蘇聯, 係要有掩護, 用壕溝伏蘇聯既坦克, 要靠戰術

最撚勁係連射速度咁快

學當年黎香港既韓農仲實際，嗰次直頭完勝香港暴警

支那社會似是格鬥擂台

一係求美國支援囉

最搞笑係, 支那 人只係敢殺番支那人
一見到外國人, 特別是見到白人, 黑人, 就變死狗

如果支那人夠膽連 白人/黑人 都敢殺, 我就真係欣賞佢地

可惜支那人只係識自己人殺自己人, 仲以為自己好勁
所以先會比人睇唔起

軍火唔一定只可以偷運一條路

條條大路通羅馬

你係咪坐時光機黎架？

on9 我地靜坐已經收到坦克皮

居然唔係煙彈

不過土製野爆個下火力同煙花差唔多

條友寫埋遺書,打算打到最後一刻,瘋狂

你試下諗下自己層樓成千萬, 供左半世人, 比人話要用堆土機剷平？

我殺人都做得出

同港豬一樣

唱今天我, 搵楊ON Q既就真係港豬

枉你仲用個名叫「美利堅帝國」

係咪要笑？

扔燃燒_ 好過啦。

No, 同港豬一樣, 樓就是命根

we don't share land

你可以大開中門比蝗住你屋企既

講嚟聽吓?
喺屋企整Haber process?
無相關工業需要人地唔會賣大量有可能整到high-explosive嘅原材料

利申: 前lab狗

呢個好d

重點係:生命中除左樓房之外,乜都無

這一次，煙花不再是㶷爛的

連背景音樂都咁壯麗

最癲係試炮射出去完全唔理有無人

要整火藥的話，其實用農作用肥田料可以溝到

射中左就官府做野

煙花當迫擊炮，蘋果on 9

算把啦
劏雞都無膽

新界牛屎佬大把 新年會燒炮杖

港豬: 要返工不了

土八路

nerf has too much firepower! must nerf